聽日同我再抄撚起0282,1716,1097好唔好?

如題

你好撚多貨未走？

1716跳緊樓啦
走曬未呀?未嘅就坐多陣啦